你覺得自己買過最伏 果隻game係邊隻？？？

一定係火滾忍者
果陣食住大結局個勢
炒到天價咁
玩落真係屌左聲
同上集一撚樣 多左d人咁解
個劇情模式又低b 用埋起格崩既過場畫面
玩返ps2果d火影好撚過

劉明

一定係PS4果隻 Star Ocean
操作系統停留嚮10年前，個表現系統同flash on9 game差唔多，而佢呢個RPG人物換裝備竟然唔會換模組

Xbox369 打北韓果隻廢槍game

AC unity
睇trailer以為好正
屌你老母又lag又唔好玩

一定係no man's sky

PS4 idol master,手機玩法加課金，仲要賣4百幾，只怪當初冇查清楚隻game

PS3 Gundam Missing Link
應該冇乜人玩過
做得超hea，介面柒，角色對話冇頭像，過場幾隻ms棟篤企
身為高達迷都玩唔落去

有玩，睇到trailer已經知道係伏，純粹因為對高達嘅愛而買，頂到爆機
Gameplay簡直係垃圾級別，動作生硬到仆街
不過高達都真係好多伏game，但全部有玩

日廠商真係整左好多閪game
閪唔緊要 最慘係貴到癡線

witcher 3

No man buy無自己買睇friend玩都覺得伏
Bandai namco啲game無一隻唔係伏咁滯
JOJO ASB 呃fans錢

而家有唔少日本game都好伏
仲要貴人幾舊水

依到好多日系打手
見日廠就奶

AC syndicate 悶到痴線 好彩係二手收番黎

fallout 4
我接受唔倒4個option都係一樣結果

下 點解喔

係
但個人覺得個game本身ok，又未至於伏

AC syndicate unity

次次都玩到訓着咗

cod13

火影唔差喎 雖然劇情模式係冇上集咁靚 但火影精髓明明就係同人對戰 對戰模式仲係好正 不過唔值個炒價 所以買左數位版

homefront?

完全同意